整車價錢 116i

有部bmw 116i
換全新沙板
車門補灰噴油
車房報價15000合理嗎

圖？

原廠行貨沙板正常只有外國訂料 香港應該攞唔到 就算有都係番廠整

如果係原廠貨 就唔貴 但正常車房手法多數搵劏件

不如自己搵劏件再去噴 分分鐘5000埋單

$10000-$12000

水貨黎但全新

車價都係10萬 搞個沙板洗皮幾嘢傻的嗎

上淘寶或者閒魚搵大陸劏件 運落黎裝噴 5000有找

全新 噴完又係咁

劏件 噴完又係咁 有咩分別?

都要有車房肯幫你裝噴

車門輕微花，沙板就要換新

一街都噴油焗油房 點解唔肯
洗唔洗介紹

Ching有冇邊間介紹
如果真係換沙板補灰噴油要幾錢到
車房要賺錢我都明
但都唔好相差咁遠

噴油識人 一副千鬆
唔識人 公價2500-3000 包埋補灰打正

裝工300-600不等 睇咩件

求其偉業街搵間 最貴都係開我3500一條泵把 噴裝 我真係唔明你要有幾難先搵到人 上網都一堆噴油公司啦 打個電話問都懶

上淘寶搵埋劏件 300一件 一對600 當你100蚊運費 5000乜都夠啦

二手車 搵新件冇問題 提前係你自炒定俾人撞先 自炒就冇必要買新件 俾人撞有得賠
撞到沙板同門 淨沙板都15k 計埋門咪過20k人地肯唔肯賠先 兩幅野 隻門仲要只係花要賠2皮 人地寧願挨墊底都唔會俾你啦 到時保險都唔會賠足 都係折舊 最後自己貼錢搞

sor 副=幅

自己錯當然用最平方法去整
但對方錯，我又只想將架車回復到比較好既狀況
我都知冇可能變番冇撞過咁
但我本來架車冇事冇幹比你撞到要整
唉，只可以當黑
即係都要15000左右？

師兄其實有冇睇清楚成篇字架 都話自己搵劏件5000夠埋單 你開佢1萬或者8k 你自己有得袋 你開人兩萬 人地肯俾你咪整囉
人地叫你搵佢保險搞 你分分鐘貼錢整

劏件都一樣品質 原車拆落嚟 係色水差 噴完咪一樣 新件冇色 又係要噴 噴完裝上去咪又係換過件
新件噴完咪又係一樣

咁整唔平喎
用d錢補下鐘仲化算啦

15000係講車房報價，唔係賠償
其實想知合唔合理者

咁整幾錢

唔洗錢
如果係我我唔會整

認真答你，就咁聽
劏房一塊沙版$1000
沙版，乘客位門兩隻返噴連安裝$5000-8000 叫合理
咁如果你有心慳錢又想靚靚仔仔搞掂
行多兩轉格下價，一皮野一定埋到單

呢張圖係你架? 15000全包又唔貴 4幅

唔係啦，無咁嚴重 ，係司機位同沙板

有冇比多d意見大約要幾錢

冇意見可言 平嘅5000埋單

你堅持用新件差唔多

新件沙板，車門補灰噴油
因車門只是好輕微